Pxxe Fitness JJ, 入來say個hi

Hello
其實我fitness同yoga都有去，而係因為fitness已經成功瘦左差不多二十磅 (冇跟過PT)